蒜蓉開邊大蝦蒸粉絲

好正啊丫媽煮餸好叻

要唔要多個細佬

好好餸咁

要唔要多個大佬

好正

教你媽咪整 好易架炸

屌你老母

要比家用架喎

無薑反而放豬肉???

500夠唔夠

$500食一餐牙

師兄眼利，今次試吓放幾粒豬肉新元素，都唔錯架

我
蒸大細蝦

好想食